所有國家都有核彈，世界係咪會公平d?

美國而家就係驚北朝有朝一日可以核打擊美國本土，所以急於係佢技術成熟前收佢皮

可見，有核，美國都會驚左你。有核，弱國有一定ge 籌碼

咁如果全世界都有核武，世界會唔會公平左？

左膠係咪應該爭取核武全球化？

有人類就唔會公平
人係自私 貪婪
有冇核彈都可能打9你

世界末日姐
都係其中一種公平既

人人有槍

你果支左輪
我果支mini gun

咁咪窮國打劫有錢國家

美國點會驚北韓
真係驚點會比你知佢驚

依家美國又比你知佢驚咩？
佢只係一直想收到北韓核武皮

樓主話美國驚呀嘛
你衝出黎柒把撚 怪唔知得要去台灣讀書